而家係咪無哂人用BT了？

見完全無人討論

5G年代一秒/1GB仲邊洗bt
變哂做streaming同雲端啦
以前網絡無咁快，又未有cloud drive
先要咁多人做seed上載谷大個上下載速度

問題有source咩

就嚟連bt係咩都無人知，同winmx, foxy一樣已成歷史

有netflix衣類野出現後已經無用過
睇片習慣改變左

變咗netflix播乜你睇乜，BT交你鐘意睇乜就睇乜

交=就

都唔係呀，依家streaming都好多嘢睇
其實都係睇戲，睇劇，動畫，音樂啫
依家有各種免費/付費渠道都可以得到
要download又有apple, play store, kkbox, spotify
連AV都可以係dmm買到，唔洗錢睇到streaming
仲邊度洗BT
好多嘢都正版做到，都可以話係時代進步左
以前正版未做到先有盜版出現
依家正版做到，BT盜版當然絕跡

你明 BT 唔等同盜版 ？

咁Netflix 無係咪唔睇

仲有線上啲source得720p

Netflix 冇第2間都有，有咩係各大平台都冇而得bt有? bt搵得seed, download得黎都夠時間streaming睇曬成套啦

我明，但係盜版係誘因令人用BT
本身個技術無問題，但係無人用等於廢左
你依家有咩大size file會吸引到你要用bt down?
我諗Marvel全Infinity Saga 4K HDR Blu-ray可能得嘅
不過網速夠快嘅話streaming睇好似都差唔多
根本網絡生態好多嘢變左唔洗download落local都做到
PS,以前BT嘅嘢有幾多係正版

好彩你都清楚，但係 仲有原因你要原諒BT的人

仲有原因?唔明你講緊咩?

以我講睇劇集嚟講。同匪蟈來源有關。唔想用匪蟈資源真係無乜得揀唔用BT

Streaming 邊度有得睇 Infinity Saga 4K

風險大

Amazon Prime video有4k UHD streaming, 不過得buy無得rent
我自己啲電腦未推得郁4k
感覺上依家啲人肯比錢去網上娛樂好多
當然想食free lunch嘅人都唔少

老老實實,有乜野正版用途既野有需要用BT?真係諗唔到

香港有無

追晒成個POST 原來得我仲用BT DL AV

鍾意dl落嚟睇多過online睇

BT Download完慢慢睇，又可以收藏再返睇

Steaming始終受制於人
你網速幾快幾穩定都好
對家條線一慢，你睇片就唔暢順

想像一下，當你睇緊AV打飛機果障
去到臨埋門果一刻條片停咗？
就好似一盤冷水照頭淋咁
幾冇癮

你要廣東話/繁體中文字幕基本上得1080p揀，好似未有4k

邊度有

JAVBUS

都好少發生嘅，不過播放源就無得揀，如果係支那，仲要受埋字幕啲唔知噏乜嘅匪詞

BT 又要搵又要等，依家比少少錢就有咁多野睇

保持到個生態產業其實幾好

有時有d 動畫都會用
但已經好少用

u are not alone

會BT 動畫, 只有BT 至搵到1080P,
streaming 最高只有去到720P

如果近期片, 其實唔太需要等好耐

睇條片既bit rate喇

岩牙

其實巴哈有，但要用VPN

儲4K AV, streaming 不了

有冇諗過打打下丁被人斷線係咩感受

一句講晒：
「一鼓作氣 再而衰 三而竭」

HMV?

都會BT, 因為有1080P又可以留底遲D睇返

JAVBOOK

Netflix有版權限制

除時睇完一日後就下架

有啲劇比mytv買咗版權 不了
BT

我陪你，依家重有bt av
戲就上網睇

大陸制式係同全世界唔同 又HD 又BD 又BD1280 但其實一律都係480p/ 720p 總之就係冇高清

係大電視一定係BT最好
Streaming既bitrate壓縮左，條聲同畫都係無咁靚
同埋睇得闊，會自己搵野睇既，Netflix只係滿足到一細部分既需求

咪自欺欺人啦，咩BT 唔等於盜版，完全係笑話
我敢肯定當年BT 99.9% 都係盜版，根本依家正版野覆蓋面大左咁多，又唔貴又唔洗佔你storage 完全冇必要用用盜版，成個生態都唔同晒
係得班港產片燶閪仲係度叫春，話盜版整死佢地，依家冇晒盜版佢地咪又係繼續垃圾

我desktop 未壞之前都係咁，好多歌/戲/卡通/紀錄片真係會keep 勁多係度，淨係歌都成800GB
壞左之後買左部notebook 開始所有野都streaming 原來又唔差，都生存到，成兩年部枱機仲未拎去整，放左係度封塵